---
layout: "comment"
hidden: true
title: "21838"
date: "2016-03-17T13:19:11"
uploadBy:
- "Udo2"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Detlef,
nun hat die ft-Gemeinde mit dir einen weiteren Spitzen-Konstrukteur. Das muss gewürdigt werden. Gratuliere dir zu deinem Modell.
Gruss Ingo